[悼念]義士忠勇 英魂長存

連仔可唔可以幫幫手
我想整個無限cm既post
永遠悼念呢位義士
每年既呢一日都想悼念佢為香港自由既付出

推

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

烈士永垂不朽

佢好勇敢，希望佢可以將佢無窮嘅勇氣，賜俾一 d 無勇氣企出嚟嘅人

RIP

黑警冷血，林鄭殺港

因為上一代人既不作為
令呢個政權一步一步咁將香港推向深淵
而搞到呢一代既年輕人要以身殉道

大家聽日不散

香港人既怒火唔會咁易平息

Rip

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

RIP \l/

呢個屌閪政權同黑警都要為沾上既鮮血付出代價

烈士殉國 忠勇長存
自由之心 永垂不朽

我地唔會忘記